苦版王祖賢來台賣淫 15歲開始做雞每次實拿20元 28歲已4度墮胎

南部警方在農曆春節前展開查緝情色集團專案，近日派員明察暗訪，得知一名容貌神似影星王祖賢的中國女子「小如」被安排到台灣賣淫，打出高CP值吸客。另外也有東南亞外籍賣淫女子來台後，就被關在陰暗房間接客，直到完成履約，離台時才能重見天日。警方表示，已經掌握相關情資，將報請檢察官指揮，查緝不法。

台南市警方探訪舊城區的情色集團情資，得知「暗黑版王祖賢」的中國女子小如賣淫坎坷人生，根據坊間情資指出，小如曾向台灣友人表示，未成年時曾遭性侵，15歲被騙去當雛妓，性交易1次實拿20元人民幣，至今28歲已4度墮胎，日前第1次來台賣淫就遇到奧客。

小如自知賣淫容易染病，為了安全，她接客時都會要求對方戴保險套，但來台後接觸的首名客人竟趁機「拔套」辦事，小如氣得要業者幫忙討公道，經客人討價還價，最後以多付2000元「賠償」小如。

另外，警方也得知，南部地區某情色集團從東南亞引進外籍女子，一下機就接走團員，隨即安排套房讓外籍女子定點賣淫。女子從一下飛機就被關在陰暗房間，1張床用來接客也用來睡覺，直到接客人數達到契約簽訂的數量，才算「結束營業」，準備離台時才能走出室外。

警方表示，近年來與移民署、海巡署積極查緝外籍或大陸人士來台非法打工或從事不法行為，只要掌握相關事證，辦案人員就報請檢察官指揮偵辦，務必阻絕外籍人士在台灣從事不法。

同事剛娶了隻30歲大陸妹 , 恭喜晒

邊到似王祖賢

似王祖藍多啲

但來台後接觸的首名客人竟趁機「拔套」辦事

共實PTGF可以用依招

恭喜樓主個同事啦